如果比你地上到火星你會唔會上？

我會 因為唔洗入廁所打飛機

會 想開拓新世界好耐

要返工，不了